[拋磚引玉]有趣的雙關詞

例如係陳奕迅嘅《防不勝防》
「你就算知 也不會想 是我」
「你就算知 也不會 想是我」

或者係一啲詩句
「道是無晴卻有晴」
「道是無情卻有情」

又或者係「勞力"士" 無止境」
聽完呢類嘅歌詞覺得好頂癮
大家又有無啲有趣嘅詞或者句子可以分享下

屌 雙關詞好似唔係咁解
其實我想講語帶雙關

掉樓主老母隻臭鞋

抬頭吧 相信愛 你就能飛
抬頭吧 相信愛你 就能飛

如烟 因給你遞過火 呢d？

唔撚關事

明明是個可憐人竟可憐人

係咪哩種

下雨天留客天留我不留

寄居者安居也都只想 安睡去
而你卻 為何叫別墅

並沒甚麼我愛上的不愛我

(普) 永遠向前 Luigi都在

陳奕迅的確係得一個